有抑鬱症嘅人點樣同另一半相處

咁樣對佢黎講會唔會係最差嘅決定，你有冇問過佢

唔配有另一半

抑鬱症表示好想拍又唔敢拍

唔會有